前線進攻要點

火魔法唔係俾你正面對抗用。可以用來守城、可以用來偷襲。但當雙方對峙嘅時候人哋揸槍，你揸樽，你一定唔夠對面打。因為人哋可以out range你，所以我哋成日見到前線手足淨係掟落地下。

火魔正確用法：
1. 制高點向下投擲
2. 內街小隊式從側翼或背面偷襲

街頭推進
由於對面有遠攻，所以最好有盾牌，而且盾牌要覆蓋半個人嘅面積，長盾更佳。推進嘅時候揼低頭，儘量收窄距離然後衝鋒進行白刃戰。
啲狗係唔會驚你掟火魔法落地，但係佢哋會驚同你埋身打。

所以狗嘅戰略就係每當有人推進就會tg放題，令你睇唔到前面同埋呼吸困難，逼你後退。
應對方法：
- 執起催淚彈向前大力掟，製造煙幕令狗唔能夠瞄準。
- 幾辛苦都要頂住向前，如果唔係就會同佢拉鋸一晚，困死喺條街度，等比速龍捉。

記得所有橫街都要有哨兵
記得所有橫街都要有哨兵
記得所有橫街都要有哨兵

祝武運昌盛
Bring them home

Push

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

入唔到理大好遠既，去西隧

炮架遠投未有，係攻唔到，射TG 都遠過你，打條撚

睇內文

推比前線睇

小弟食到哮喘出唔到黎

推

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

係不對稱武力下要攻入去理大跟本冇可能，唯有將武力提升到對等層次例如實彈先可以，但呢條路我知大家唔會揀；得罪講句，依家係要調返轉，冇Gear（剩係戴豬嘴only）既和理非要企最前排食槍食彈，勇武係後排扔火魔先有推進既可能，但係，你地夠薑咩？

呢個方法係除左對稱武力攻入去之外，唯一一個方法推進到入理大，和理非要企最前排做人鏈擋彈（冇Gear剩係戴豬嘴only），一係黑警瘋狂射，畫面一定唔會好睇，國際一定會嘩然；一係勇和進推，但係都係果句，你地夠薑咩？

幫手推上去

冇可能要人人肉擋彈
要大量盾

同埋前線唔好一開橡膠彈就向後退

有盾黑警就會有正當理由射，推唔上去，依家就係要佢射又係唔射又唔係

咁你後排掟火魔法黑警一樣有理由射你

pish

要去天台

用得火魔已經推到好前好貼，10-20米先開檐好？定離遠50米比人狂射tg射到d人四散？繼續用後者既話，今晚唔會攻得入

火炮車

而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

幫手入嚟睇吓分析下

水

要利用tg作為煙幕掩護推進

而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

人要夠多啊唔該

睇內文先

推
內街小隊式從側翼或背面偷襲

萬歲衝鋒得唔得？
不過要有死嘅決心。

推啊

一樣係要遠投，冇得正面近戰

推！！！！

要靠衝鋒啲狗先會驚

推呀 前面唔好再9扔火魔

同埋我覺得要快

每次都等狗有增援先開波會輸

對住班重裝兵打，但無人諗攻佢哋嘅交通工具

推俾多d人睇

推上tg channel
依家前線冇人睇連燈

食煙要帶火機

幾百人大叫住衝過去個氣勢真係好唔同。
同平時警曱衝向手向一樣道理。

其他地區出唔到既, 攻狗宿!!!

child登仔係唔會睇內文，係咪都屌咗先

天台啦 地面好難打

其實以尖沙咀地勢，火魔上天台會唔會比一較有用，同時地面火魔係地面甲功

[url]黑警大本營位置[/url]

推
十一點前決勝負 太多和理非要番屋企 掉野掉磚推進都要1。2。3 一齊掉 零零碎碎無撚用！！
記住人數取勝！！ 我明和理非會有心理壓力 但記住只要靠住宜家人數同氣勢 無人會拉到我地阻到我地 萬眾一心救佢地出黎！！
即時起行一大班人向狗方向行 人數人數人數呀！齋企無撚用架 前面郁啦

push

會 但係地面手足要保障出入口安全

一條死警犬都未死 驚咩

魔法師上天台 出招先有威脅

佐敦要大量火魔

你班垃圾火魔全部扔係自己前面阻自己

我係狗都笑你呀！！！！！！

好撚嬲呀，幾千人冇人帶象根扎炮架

去poly! 救學生！

三三制戰術最早起源於抗日戰爭期間，成熟於第二次國共內戰期間，是中國人民解放軍步兵訓練大綱中的一種步兵班「突擊」戰術。

戰術原則
解放軍排以班為單位分成三個梯隊，一個班又分成了三個戰鬥小組，每個戰鬥小組三人，以便相互接應。

三人戰鬥小組呈箭鏃式進攻隊形，每名士兵任務分工明確，進攻-掩護-支援。一個步兵班分三個小組，班長，副班長，還有一個小組長，各帶一小組人行動。

行動時三名士兵組成一個戰鬥小組，兩名士兵在前，組長在後， 呈三角陣型，三個戰鬥組組成一個戰鬥班，三個戰鬥班組成一個戰鬥群，進攻時呈＂散兵線＂隊形展開。

戰鬥班展開時士兵根據組長或班長指令隨時變換戰鬥隊形，戰鬥群展開後用：＂口語＂、＂手語＂、＂軍號＂、或＂無線電＂來傳達戰術指令，一個戰鬥群的正面寬度最高能展開到八百米左右。[1]

睇tbb全部無工具9掉前面

地面玩火魔根本無力，一尼未必準，二尼太撚遠，上天台就咁垂直屌落隻狗到，隻狗先會縮

仲有留一排火魔法斷後
架鈍武都係咁死

石油氣。

一點兩面，三三制，兩慢一快，四野步兵戰術典範

原文網址：

後排咪撚玩魔法啊 會TK

上天台捉到就死撚硬

炮架象根遠投啦屌你地

講得岩 攻呢到

手有力？

祝手足們武運昌隆
個個都要平安無事呀

你個名

當要成一路隊形前進時，班長應根據敵火力強弱、地形、任務等情況，靈活地規定班戰鬥隊形的種類和各組之間的間隔、距離，然後命令：距離多少步，跟我前進，聽到口令的士兵即按此距離跟進，一般間隔六至八步，不可墨守成規，這非常考驗班長的戰場觸覺，當要一路隊形散開成進攻隊形時，班長口令：目標正前方某處成戰鬥隊形跟我來，

十二人制步兵班和十人制步兵班直隊散開成一字隊形的變換差不多，但十二人制步兵班多出一個小組，變換隊形時可根據班內二三組的強弱來決定第四小組的位置，左邊或右邊較弱時，可令其往這個方向加強

原文網址：

你老母電影片段就推少Ｄ啦

當要戰鬥隊形繼續前進時，班長口令：目標正前方某處成一字隊形或前三角，後三角，左梯形，右梯形，縱隊散開時，每一名組員都有固定的變換位置，一般是組長在最適合指揮的位置，火力手一般由班長直接指揮

幫推

當要戰鬥隊形向一翼散開成一字隊形時，班長口令：目標正前方某處向左（右）散開，組長聽到口令後，第一組對正目標跑步前進；其他組以第1組為準，按照規定的隊形迅速散開，並繼續前進

原文網址：

推！

天文台道已經相當接近埋土，差一條直路

三三制戰術是我軍步兵訓練大綱中的一種步兵班組突擊戰術，最早起源於抗日戰爭期間，成熟於解放戰爭，大量運用於抗美援朝戰爭。其特點是以班為單位分成三個戰鬥小組，每個戰鬥小組三人，為便於相互接應，一般排成三個梯隊。三人戰鬥小組呈三角進攻隊形，每名士兵分工明確，進攻-掩護-支援。班長、副班長、組長，各帶一個戰鬥小組行動。戰鬥小組進攻時，兩名士兵在前，組長在後， 呈三角陣型，三個戰鬥小組組成一個戰鬥班，三個戰鬥班組成一個戰鬥群，進攻時呈散兵線隊形展開。其中人與人之間、組與組之間的距離根據敵人的火力和地形決定，但一般以六到八步為準，並保持在班長口令指揮範圍之內。

原文網址：

這種戰術的優點包括：1、可以發揚自己的火力，擴大己方的正面打擊範圍。三三制組織下一個戰鬥群正面寬度最高能展開到八百米左右，而且每一個人都有較大的射擊空間。同時因為前後左右有我方掩護、相互照應，在短兵相接的時候，避免了單獨陷入敵軍包圍的境地。也可以像一張網那樣撒向對方合圍敵人，彌補了個體戰鬥素質的不足。一旦進入白刃戰，三人小組也能迅速形成相互支援。2、各小組之間可以交替前進，互相掩護，擾亂敵軍視線和判斷，並能從多方向多角度形成攻擊力量，分散防禦者的注意力和火力。3、避免遭遇炮火覆蓋時損失過大的問題。據戰場傷亡總結，按照三三制戰術的隊形，一發迫擊炮彈落入攻擊隊形只能造成1人傷亡，一發105毫米榴彈炮彈最多也只能打掉2個小組，就算遇到機槍側射形成的交叉火力，也不會傷亡兩個小隊，而如果採用多道散兵線的隊形或者密集隊形，在相同情況下傷亡則達到數十人之多。4、方便班長和組長指揮，使攻擊力量最大化。在激烈的戰鬥中，組長只需要管好3個人左右的戰鬥小組，保證互相配合；班長可以總攬全局，隨時調整攻擊方向和方式，只需要向3名左右的組長發號施令，整個班攻擊的組織和指揮可以圍繞着班長的意圖迅速展開和調整。

原文網址：

認同, 千祈唔好搵機會上大廈 班狗試過一次就會好撚驚

D狗相隔成五十米至一百米，D狗驚閪咩，D狗個撚個都渣鎗，手足得火魔，上天台啦唯一仲有得救，依家D狗縮都無撚縮過

旺角天台好似相連

由黃埔入啦，少狗
唔好再攻漆咸道南

拎制高點同airdrop

所以根本唔應該教人用火魔攻
抄晒小路攻入去好過啦
避開大路對方所有大殺傷武器都出唔到

仲有要用色彈搞到對家地睇唔到野
色彈安全過火魔, 投擲起黎都可以放心d大力d, tk中都唔怕, 所以射程會遠過火魔

如果天台火魔令到D狗自我點燃，佢地尻都縮撚埋

千祈唔好咁做

PUSh

When

Tui